有冇人覺得自己認真打扮起上黎反差幾大

有時返學懶得化妝 真係可以好麻甩好頹好殘
坐車都冇人望

難得有街去個時執返d眼耳口鼻成個醒神哂
回頭率都幾高

有冇人同我有同樣既感覺 好中意咁
但其實因為自己太懶

個個女人都係咁架啦

gel頭同唔gel都差勁遠

仔都係啦，衣著好重要

認同

agger

我都唔想咁懶

頹look同認真look差好遠
試過有一日頹look見到fd佢唔認得我

以前中學放學第一次返工戴眼鐘妝又冇化 比人背後話樣衰 一係就冇人留意 有次突登戴返副con 化少少妝就比人讚

你話咩
大把女仔出街都唔打扮/冇差別 （平時唔夠頹？）
或者chur個班女仔日日返學遲到都要化左妝先

深信自己打扮下會好好多但無錢無時間去做
我都覺得自己好垃圾 上堂出街都頹到無倫

前排有個女仔話我平時個look好似乖乖仔(姐係毒啦 )
早排約左人執正左佢話呢個look好似成日出去蒲果d
利申:毒撚冇人要

易容黎，嚇我唔到，最緊要仆野時你唔好落妝

同埋化妝真係好撚曬時間 我自己就勁撚懶 但又殘喎個樣 有時行路dup低頭算

女起碼有得化妝變下樣
仔就真係好靠先天

係 平時15分鐘出門口
以前校服年代10分鐘就得

都係懶 冇時間就藉口 錢就 ⋯ 買淘寶都得

正wor 平時私有化 冇人爭
帶去見朋友又出得廳堂

我手殘唔識化妝，
我嘅化妝只係打底上粉落胭脂潤唇就搞掂，
所以唔係出遠街有時落防晒就算，分別唔大

不過我戴眼鏡同唔戴眼鏡係兩個人黎
( 700幾度大近視 )

其實我唔太識打扮
作為男仔唔識gel頭
以前好鍾意著恤衫 而家有肚腩已經著唔落了

d女全部都好似識變面咁

唔鍾意打扮/gel頭
但keep住有拖拍

唔係點解女人要靠化妝

仔著衫好唔好都差好遠，仲有髮型

平時唔gel頭 頹眼鏡 黑色uniqlo底衫加條沙灘褲就出街同返學 比人笑生意失敗
有次約人去玩 gel個all back 帶副con 執執套衫 比個女仔話我變左男神 叫我以後咁樣著

男都好睇打份 唔係話化妝

差別大，但係未去到喬裝level

如果個日全日係屋企我真係唔想照鏡見到自己

可以兩日唔洗頭

想睇

All back靚極有限 除非真靚仔

係 唔出街就可以唔洗頭
男朋友重乾淨過我

一街都係all back柒頭
好心啦 讚你兩句真係信

其實男仔著好少少，整返個髮型，就比人話mk，真係屌左出聲
利申以前係毒撚樣

F.6 到而家大學grad 埋日日gel 頭都無俾人話Mk
利申非毒撚樣既毒撚

真心想屌曬所有人，如果非純種型男，就只有毒撚同mk仔

有 就係好撚樣衰同一般樣衰嘅分別

化妝同唔化妝出街個情況真係差好遠
無化妝果陣存在感係零真係
不過我好懶 十日有九日都係唔化妝

Yes

其實化妝都唔係好大陣象
我通常連梳頭化妝換衫十五分鐘搞掂
個樣就算無變但氣色真係精神好多
依十五分鐘唔慳得

男人洗頭加gel 都要十五分鐘啦

我係戴眼鏡就變左樣

我戴開眼鏡，一除就俾人話chok 樣

我戴眼鏡俾人笑我毒
但平時唔係約人都會戴 好懶

絲打所言甚是
偶像

染就係原罪

喬完妝仲一樣嘅話就要檢討下啦

一帶con就比人問係咪約會

但覺得有層化妝品係面唔夠通爽
好似塞住毛孔咁

化妝唔麻煩 化完果下見到自己精神翻好有滿足感
最煩係出左成日街攰到死都重要落妝果下

以前中學比人話個樣係平均以下，而家戴con化妝比人話女神 我就覺得一定唔係女神級，不過起碼唔係樣衰先...本身皮膚又唔好，而家唔化妝出唔到街

要除con洗con落妝洗面full mask吹頭，真係好攰

以前有啲人好煩都會下下問「化妝wo你」，係呀好出奇咩屌

返工日子唔會理太多，洗個工就算，放假出街先著返自己衫，返工衫同出街衫都差好遠下，因為返工預佢會污糟

但唔識化妝，我都想執一執自己

Exact7ly 「咦，化妝既你」
搞到我都唔知點應好
「咦，素顏既你？」

果然同你個名相符

有冇飛髮鋪介紹

Your name

我係 頹著靚仔
打扮下都比人話靚仔

btw 自從去澳洲exchange 返黎就練成左自己動手剪

好差咩d剪髮舖 人在Sydney 就要剪頭髮

一來貴
二來鬼佬剪 Asian 頭無信心
三來日常英文溝通ok, 但就算用中文同髮型師溝通要打三折是常識吧

中學畢左業之後開始帶con 留返個陰
已經俾人話唔同左好多
岩岩識嘅人一見我帶返眼鏡係話差啲唔認得

睇下要見邊個而選擇打唔打扮

我已經慣左一定要gel 頭出街
反而對住邊個都唔會特別有咩唔同

痴線cannot agger more
頹開look出街 係會連靚衫都無乜意慾著 想襯上身就會諗 屌啲人會唔會以為我發老姣
今日著視正啲已經不斷比人問你做乜鳩 趕尾閘要人埋單
其實想著得好少少姐

你final year ?

之前認真打扮下 有人話我似冠希哥

認唔到你個d唔係叫化妝wor

化唔化無分別

毒撚最忌有自信呀

淨係搽底妝同唇膏 其實最煩係落妝

其實我覺得只要望落去個造型唔係頽就可以

永遠係自己覺得
唔係人地覺得

仔靠身高 囡靠樣

死人妖

屌睇黎我yr3要著定
比人習慣下先
唔係yr4好似你咁比人問死
又問做咩著得咁好

想咪想囉邊個唔想自己靚d

最慘係你一執正啲佢哋就會問你今晚去邊度蒲

有次心情好返工著正常少少 都俾老細問做咩

又會問你係咪蜜運緊呀 約男仔呀？ 約男仔個時唔知點答
係呀 我去溝仔呀

Lihkg 個個巴打都咁靚仔
執兩執就變男神

個個都咁靚仔靚女咁既

我如果帶眼鏡樣子會好斯文同埋唔紮起啲頭髮似女人

我都係差唔多15分鐘 但真係睇落精神啲

呢啲叫易容

化完同冇化差唔多,可能我唔係好識
反而覺得衣著重要D

男人一定係髮型

Miller

Hey there
啲人一直都話想幫我改造

明明女仔化妝係好正常既事，唔知點解硬係有班人以素顏自傲咁，心諗你皮膚又唔係好，樣又唔係靚

呢句真 有啲人不斷笑你愈化皮膚愈差 但其實佢地皮膚都唔係好